12k打機notebook 推介

本身用緊MacBook，
想轉番用window ，
想問12k有咩打機notebook推介？
平時打開模擬同戰略類型嘅game多